聽日天氣預測！

間中有太陽 間中有驟雨 間中有雲
仲有冇補充

間中閪北風

一日有24小時